為了鞏固勢力，港共政府同咁多位玩輿論戰

最近，港共政府政府做開始做一啲野去嘗試挽回民意。例如不斷日日開記者會，甚至自己落區。除此之外，最近港澳辦同埋中央政府駐港聯絡辦喺深圳共同舉辦香港局勢座談會。而係個座談會當中，張曉明提及到挺特首、挺警隊係當前穩定香港局勢嘅關鍵。
香港政府行為上看似好柒，但實質上效果絕對係好有用，因為佢哋嘅對象係一班唔太關心時事嘅普通市民，果一班人唔會深入理解而家發生嘅事，當佢哋見到林鄭月娥落座，警察有準備地開記者會，市民會覺得呢個政府都唔差，甚至有啲中立嘅市民會會偏向支持警察和政府。
咁點解香港政府要咁樣做呢？
就正正都係為咗今次區議會選舉，去維持香港嘅局勢，喺現今時勢之下，建制派絕對在一個不利嘅位置之中，若果建制派及香港政府都唔做啲嘢的話，絕對會非建制係今次區議會取得更加多議席之餘，仲會喺未來立法會選舉功能組別必然會多一席。最重要的係，非建制派會攞到未來特首選委會選委會過60席，咁樣的話，非建制嘅議價能力會變得更加高。
咁多位反送中嘅朋友，不要讓咁多位義工白白犧牲，我哋需要更加好嘅文宣，去對付廣共嘅計謀。
Sorry for 1999

落力宣傳
唔投建制可以換來更多蛇齋餅糭

推

革命進行中
無好同我講選舉

呢場係一場長期嘅戰爭，假若建制喺現今階段取得民意支持或更大的權力，義士都會被秋後算帳。
而家政府都講到明想要爭取更多民意，我哋唔可以俾佢得逞。